====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Rester accueillant ne sous-entend pas que le projet soit flou et manque d ' orientations , mais suppose que ses lignes directrices soient suffisamment évidentes et stables , attachées au plus près aux données du lieu , à l ' histoire locale , pour être partagées par tous les acteurs et résister à l ' usure .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ suffisamment ]
pas_d_indication :: 1 :: [ suffisamment ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ suffisamment ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ suffisamment ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ suffisamment ]
pas_d_indication :: 1 :: [ suffisamment ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ suffisamment ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ suffisamment ]
Total feature counts: 4

